[I/A]Puzzle&Dragons[70]前玩家吹水區

已del驚

咦我又開左

推呢個算

我是個無法捉摸的男人

愛里is G

正評是我俾的

我可以隔住個moon捉摸你

你就想

已經摸咗
feel唔feel到

你摸左我嘅雙峰？

呢樣我就feel唔到

我嬲

得1隻白狗有矛用

冇 賣左佢

我都嬲

OK

又多5萬MP

你嬲乜

唔知

成年冇玩 而家玩返 請問點可以轉生光埃

E個網幫到你

Thx

我今次真嬲

再嘈強姦你

決定main廢狗

快點強姦我

你唔黎就我黎

樓豬係雞

暗黑轉珠 3日練成 收費600
斜轉秘技 7日練成 收費1200

搞咁多野
一句講哂
捉住我隻手仔轉幾多

點解斜轉平d?
咩叫暗黑轉珠？

轉禾粒珠收費幾多

左手 400
右手 600
若左優則掉轉

習成左右互搏之術後，就唔驚無人同你協

訓醒又繼續坐火箭升rk

識有個人，求婚時送左隻自稱D Grade ,3個Ex,但係無証書既戒指比佢條女，條女信到十足十，所以想屌西，就最好揀個傻西

今日真係難得好雞會升rk 天魔界真係好易打 又冇根性 又小血又多經

剛拎完挑戰啲石
仲要趁2倍練隻劍心光頭
練完仲要練幾隻水飯龍
冇刷雙極/降臨好耐

仲升RANK

新手先要升rk 大神邊洗

你呢句唔好比MC睇到
指住你笑都似

你一句地圖炮得罪晒全部rank狗大神
好在今日星期六佢地唔得閒
唔係成班大神指住你黎笑

我勸你拿拿聲推多2頁 班大神唔會爬post

炮友網見到一堆人開天魔界
嚇到我以為天魔界都有防坐刷

原來得淡笑
升RANK

木魔打手2號黎名

幾體爆石刷關先唔會比人指住黎笑

好慘 新手低rank想升都要俾人笑

都係閃光神好

今日刷到11點 可唔可以667e家4字頭

巨頭晚晚同我條女學問神速刷

視乎你用咩刷

低rank?你唔係講梗自己嘛
我相信閃光神唔會900幾都話低咁離地既

4字頭好像係1場1rank?
而家計仲有90分鐘
要半分鐘刷一場先夠時間

+G世界第一
法國用左木鹹書之後
打星導好多位可以轉少幾c

今晚11 用雅雅刷3場2rk 都廢時協

今晚白猿神下半場
時速2200萬

企位開放

時速
啲大神離地到上左太空

有d想推左個雀局跟大神搵食

原來白猿咁慢
同天魔一樣

閃光神企位都未必咁易企的
我記得好似要火狗

天魔第一場就天降心on99
用返水射算

炮灰啲人天魔界全部都要劉
暗娜刷唔到咩?

用九里虎最好

多左好多4SB既野啦

守龍都4SB

企位成隊得頭嗰隻要抽

4 sb野 大把

閃光要咩企位 好奇問下

你碌返上少少

賣一賣AC
意pm

挽留

矛

已退出rank狗行列

買一送一

PM佢 比個折你

挽留牙 同小妹刷牙

生不如死

賣齊冠acc送初夜
有意pm我

一起身就見到巨頭做勢大會

剩收初夜幾錢

我都想問

3000送acc

暗娜 天魔界
4942 9667

笑左牙清

唔要贈品平到幾多

我睇攻略好似無乜問題咁喎

所以話 新會然出到公海比人狗甘撚真係吾好問典解

要轉不珠

初夜都講價 你班友無人性嫁

冇殘廢 廢劉隊可以點wo

我作為一個平均9combo嘅人
係唔容許轉全版珠1combo

好女仔，娶得過！

經典重溫
阿膠利4秒暗埃

有冇絲打條仔都好被動㗎
我男朋友好被動 唔會逼我扑野
次次主動覺得自己好cheap
好想佢主動啲撩我搞野呀有時
點先可以調教倒佢
佢又唔係唔想㗎喎
好易硬同快進入狀態
不過可能因為我係咁搞佢掂佢先係啦

一開始呢覺得佢好得意好pure
因為佢係果種蠢蠢地嘅毒撚
唔知你地明唔明 好撚正果啲
好想成日污辱佢整估佢 跟住慢慢就變左我做主動喇
點樣可以調番轉呀

有冇人刷天魔界

事隔多年 我都係唔知佢轉緊乜

遲神咪掛住食仔啦
快 d 入定兩個逗號抽神羅啦
得一日唔夠咋

我神羅一格圖鑑都無開
今次都唔例外

4串先10.5倍
仲要轉十字
又唔洗抽

唔好掛住愛里

今日可以龍魔 天魔混合刷

愛里會自動送上門

我愛里

我

你A?

B

咁算 我繼續刷多陣先整A

嬲

JA GA

有玩木和就要抽架啦
唔做隊長都可以塞多隻防同寵
利申：冇玩，1抽都唔會抽

笑死人咩抽神羅

我就真係del左啦
你班港豬入少一日game我驚會哮喘病發

Padpost清泉

真正前玩家

你講真㗎？
神羅 d 寵好乞你憎咩

已經刪左驚

我開左啲地城圖鑑
有冇得刪左佢

想打贈龍升技 開4場
6751 2750

岩岩sor 呀

3499 8459 再黎

1500日

幾時出牙屌

完

我唔憎，但係一樣無抽

你部機呢

放肥500gb😃

5字頭啦

得隻40%想要

肥jai不了

me 都係

鐵丁 鐵丁

樓上係有錢基佬

幾時先肯左metal build既X1FC

如果玩開木和，隻木和龍都幾好
雖然張圖真係幾差

又俾你搶到

pad執笠個日

十九bandai

垃圾神羅 🇭🇰🐷先會抽

你咪港豬

收到風你訂左幾櫃石喎

我唔會抽

青令用我個名同你訂咋

影帝一

而家就個個話唔抽
下星期一1105就成班叫晒春

🇭🇰🐷先驅，以前為暗木銀蛋課左，抽到尾先中

真係抽唔落
一堆盾我打z龍仲好

根本矛錢抽

20號再無新野抽應該暴動
成個月無新野抽

死肥仔冇端端插2部垃圾機入黎
我以為下星期出小櫻仲專登應承左聽日返日工諗住賺2pack石返黎備用

上年ff都係4月先出
所以我都預左佢4月出

如果4月先出可能可以慳返唔駛課
儲都儲過百甩

咁我同女朋友拍左8年拖，開始計劃結婚，要諗住屋問題。

雖然我係富2代，但都係在出邊小公司做份文職，女朋友都係，我們係三年前已開戶口儲錢，但儲得不多。。

到最近，眼見樓價不斷創新高，父母都替我著急，開始話幫我出一半首期，兩佬仲私下約左aa睇左幾個盤。當中有，元朗yoho midtown，屯門瓏門，小欖滿名山。。

咁我前日同女朋友講呢件事，佢聽到後好開心，開心到攬實我好耐。。

我明白佢既興奮，因為樓價真係好高，以我們儲蓄只可以買左大西北三百呎舊樓，但現在我爸媽幫我出一半首期之餘會幫補我供樓。

但我同佢解釋，我唔想倚靠屋企人，由細到大屋企人都幫我，包括入讀名校，出國留學，識富二代朋友，我父母都幫我舖好哂條路，我覺得自己好無用。。

之後，女朋友反應好大， 喊哂咁話我扮乜有骨氣，骨氣可以當飯食?最離譜一句係話我如果唔係有有錢老豆老母一定唔會同我拍拖！

呢句說話令到我勁傷心，勁嬲，原來同我一齊係為左錢！個一刻我是發覺，如來我勤力上進踏實得唔到女朋友既讚賞同認同！

之後我喊住咁同佢講分手。。

一直以為好隱固既關係，因為一層樓，破滅了。。

牙一

清完lama信啱啱好升好藍帽2 又要儲返十零隻比魚

👍🏿

藍帽都要食喇叭

多左5粒+G 中間易打左好多

要轉G 不了

抽蛋算

agger PAD明明係撳制GAME
仲轉乜鬼珠

3抽紅奧，暗契，暗印
好想要風神

抽到悶 轉場珠抖下

2 抽，新木埃，貂嬋

都幾好

你個死法老

1抽天照

課1P玩下先

停手啦好嘛

0抽
棒球妹中風神

屌你老母

拉打UP咩

2粒鑽強

1粒暗拉打6星

我隻司馬呢屌

全拉打？

抽到隻雷神點撚樣用呀屌

17抽 5隻 1隻仲要鑽強拉打

有12隻唔關神UP事

又多幾隻297

咁中左咩？再一單應該就有司馬

拉打
每隻色留一隻喺度啦
而家 buff 到雙轉消廢毒好似好勁咁
用嚟 link 都好
同埋又易升技 (光暗除外)

得隻紅奧 2隻橙龍契 1隻綠帽 冇啦 其他伏

算 1P係N年前抽到隻紅奧叫還神 雖然E家唔知有咩用

中到我就login

我玩開2雷神再自繼

終於可以刷機宙

隻馬蛋好得意

連刷RK既動力都矛埋

有先可悲吧

我都好耐無login

抽衰左既感覺係真係㑹好灰
連驚都唔想入
上年泳裝衝左4單乜都冇果下
我直情想掟左部電話

抽左咁耐都未有紅奧

rank都好刷

過多2日rank🐶就會全面進場

有冇大神可以carry機宙 仲未究進拉龍

火和龍未成材之前我賣左3條，而加都未抽得返

低rank又笑
刷rank又笑

玩pad笑
唔玩pad都笑

一抽風神老友雷神留名

抽進清十郎仲易啦

+1

開台俾人笑啦你

屌你老母

巨頭憤怒了

要向神祈禱

抽左2pack都無風神藍奧 你問我答

本港G想抽多隻司馬燕

藍奧都矛

雀清零課都有風神藍奧啦

花清都係

得罪講句，課金狗都要磨999真係好樣衰

抽左多隻司馬

再嘈搵心囝抽插你屎眼

好彩本清泉都叫有暗風神頂檔
唔駛磨999

理智戰勝左手癮

海邊又有雞模比班呀叔圍住黎影

我撐鐵丁

Mk

愛鐵力

朋友唔爭氣 講乜都無用

港g 多左，朋友都唔想

水咖哩做隊長勁唔勁

蜻蛉god

因為一個帳有風神雷神吉他
另一個就水咖哩 暗咖哩 日龍

應該玩邊個好

每邊買隻拉雞 左右手協
之後唔洗喺呢度受人氣

岩岩玩番
說好的神up la

竟然教人玩拉雞咁大整蠱

咁2邊都抽隻麒麟 點睇

唔知我得唔得

D飛機網SSS
唔用佢用咩

頂 我兩邊又真係有隻麒麟
岩岩玩番唔知咩隊長勁
啲網準唔準

8427 0659 肥金

call番兩隻娜G
就可以玩到執笠

新手留名

抽d麒麟返來賣

都冇隊員要黎黎做乜
del驚啦可以

幾時先肯mp賣killer潛

即刻回歸‼️

想挽就挽啦
唔好忍😼

究竟鐵丁買到ps4先定回歸先🤔
日日返工 又大把橫財 d錢去晒邊🤔

叫鴨
俾雞叫
屌人妖

機呀

on99
條友開水射打66體天魔界

同過一個冇割既，好大碌但係唔俾人含話會痛，淨係齋屌

利申：已割

你班巨頭點做野㗎

有暗咖哩，日龍，水埃同埋光印
換拉雞有冇問題

有冇大蛇？

有

換拉雞不如換暗娜

暗娜有咩用

pad有咩用

無用

真係駁吾刀

有冇人有繼左木之古老既不動明王比我加下

咁應該 ok
要求唔高嘅，都可以用了
(極1，打降臨 ／ 雙週，夠用)

如果係 target 極3，或者係超絕機械人，
你再請教下其他巴打了。

thanks

有冇人有劉備刷天魔界

天魔呀屌你

雙極3用暗雅
遇赫拉龍無風神技可以點打

😭

右上

用盾頂

對面有

對面有右上

Solo 盾用左 吸傷用左

係雞

中左青契寶寶

你乜能都唔留除左右上仲可以點

你係雞

愛你係雞

有咩劇好睇

駁吾刀

野豬大改造

錦繡未央

愛回家

１

領養tunag 同時拯救pad post2個玩家

擺粒膠響度以為笑人巧威威

但乜point都冇提出

憑咩去話人

尤其是係呢d真係正經討論ge post

真係想見到大家有誠意咁去就一個題目發表自己意見

唔係擺粒膠響度…自命清高咁笑人

性別：已切

有冇人有暗雅隊 有司馬個條youtube link

Check out 鬥快派閃光 (rcct9270)

點解有女朋友仲要叫雞？
自問唔係暗瘡大肥婆，樣唔差，皮膚好
170cm瘦日日做gym但無乜波(會唔會係原因？)
我個處又係俾佢破既
佢想做我又唔會拒絕，有時仲大食過佢
除咗屎眼之外我基本上乜都肯做
仲要唔係老，20歲
到底波大係咪真係咁緊要？我又未去到平嗰啲，小山丘都有嘅
本身以為佢係好男仔，同我一齊兩年已經叫過兩次雞
無波嘅女仔係咪真係不堪到咁

千祈唔好揀星期六返全日嘅工
你放工見住街上情侶一對對 你就拖住疲累嘅身軀返工企
訓到第二日，迎黎嘅係：聽日要仲返工呀

好唔好睇架

未央幾索

有冇每關用幾combo用幾多珠個條

咩mad

睇緊我有老公套3生3世
ff港女味太重 驚又中伏

慘得過我迎黎既係：今日仲要返工呀
死八婆唔早啲出料呃到我應承左人外快賺課金錢，到應承左先同我講下星期出垃圾機

全部女人都有個靚靚下巴仔

咁有咩問題？
賺錢課金咪啱哂囉

清泉唔抽垃圾機
我要既都唔知幾時

‪

清泉就唔玩PAD啦

呢個韓仔

Thx閃光god

訓醒又繼續港豬刷RK

離目標仲有好遠

目標幾多

1100

有冇B消體

有不過成隊得九里虎

辣殺

有無人清

300體炸

清完又可以抽強

pad = 抽強

寫真麻豆初公開性交！單日銷售超越高橋しょう子！瀬野みやび、AV解禁！ ... ... ...

3個鐘67場先完成到目標

MOLAMOLA

輕鬆

3個鐘後都白猿緊啦

我矛隊刷白猿

想玩返可以點追

買ac

睇黎要升番 有毒廢劉隊

係咪1劉4木宙就得???

下 我個ACC課左幾皮嫁...

dim gun

我個acc課左幾十抽一度

不過個ACC仲係之前部G3
搞都唔想搞

搵條女去賣隻仁王 條毒撚買完仲係tg聊佢講野

放心帽事

屌我黎
又恰我

不過如果你冇玩得耐，你之前課幾多可能都未必夠用，現在多左好多勁寵

集合力量比勇氣我追翻前度

一齊唔耐，得年幾。但同佢經歷左好多，有高山低谷。我唔想放棄哩段感情，依家唔係時候放棄

真係好掛住佢好想追翻佢。
歡迎有感情經歷巴打分享故事。
加油我自己

你幻想下 你唔係同佢一齊果陣
佢比第2條仔瘋狂抽插 每日當你100下

加油

你仲矮過我條女 中學雞

大便個ac最多咪少隻暗娜

會長你仲回流玩垃圾驚

又恰我

櫻花樹下見

垃圾驚我刀del左

暗號係baseball girl

(──ﾉД`))

圖鑑型（笑）玩家

暗秤推廣員

我驚會長又抽到del game

(──ﾉД))[/quote]:o)[/quote](──ﾉД))

等山本個新關買寵

買nmd增高啦 仲pad

呢個諗法唔係俾人吊梗咩？

吾愛里

有無圖

無

屌你唔挽又學埋con佬d衰野

愛里（1992年11月18日－），是一名性別錯亂者，常自稱偽娘，目前主要從事遊戲實況的工作。2015年9月29日上康熙來了，成為知名人物。

呢個前mk妹正牙

極危險

識唔識專重

支持牙

變左性啦

變左超級大波妹

咁會不會懷孕

招定11點企位

我企

有冇水射錢印刷

企白猿係咪淨係比sb
係既話有冇人carry小弟

體外受精

最近先玩返
應該點組

長到

咁齊，曲線晒寵

笑死哂全post既人

Dim gum

陣間叫你

393177501 加左先

屌你老母=.= 連續3場右腳

日日刷RANK唔悶咩

有冇A
我有B
有就add小弟 161434445

唔係喎 依家邊隻係風神技

唔講太多
麒麟

木屬500MP

簡而精

白猿重要轉隊長慢唔慢d

暗雅隊員都齊哂就差隻暗雅

而家得10萬mp要儲到幾時

想問下邊到仲有得買徽章

我唔訓唔去廁所 追返時間差

Ok
已經即刻打左隻

你唔訓唔去廁所既同時人地都唔訓唔去廁所

我邊訓邊轉

自動轉珠神器

直接買個1100返來

淘左2部 準備掛足24個鐘

無限中出

又晒多次

唔講喇

企位果個 開得

有冇得企

我開?

禾刀國巧悶

有無白猿 學問企位

求企

Yes

82909982

有冇b

傻西發現案

我有差唔多既B，唔知夠唔夠力

最近挽返都轉生得多過禾

香港與印度的異地戀 ｜90後港女: 印度男孩也可愛

禁錯
再開
仲有可以空珠

真係最近先玩
有石就抽 有得進就進 好多隻都唔識

咩空珠

有冇人企
想試下過唔過到

13 sb

Me me me

你開

就咁13sb 要錢印？

錢印頭 中間sb

想知而家咩隊好玩
冇玩3年想入返坑

91786660

聽講呢度有個人叫鐵丁

同佢失散左3年 點樣可以搵返佢

睇黎唔夠力

認住條丁

有無人刷幻龍王

等我一陣

OK

你可以就咁拉空珠

有冇人要企平民白猿臣
錢印+17SB
3409 6616

寶寶

光明王

邊度可以搵鯨魚打

MAGNUM.COM.HKG

無法連上這個網站

大神可以carry機宙嗎

有齊sb寵 有冇企位

63444301

復出了

我想問拉龍繼承光印既話 應該繼普通版定覺醒版會好D？

普通

1點再打

巧

點跟

三倍刷劍心升rank

三倍話要升成隊屁古清有排打

點解要落濕婆

6清

要用咩隊

Sor牙大神 岩岩睇神奇小子睇到唔記得左
求carry

有無巴打白猿？

狗都睇

有得企未

已經企咗喺度

入

有無巴打企陣白猿？
你錢印 鯨魚 藍奧 正月天狗 普通天狗
堆Sb就得

91062454

Android有冇app會有隊伍模擬呢個功能？

等多陣

mk jai

thx bro

個FRD玩CR識左個台妹，原來有玩PAD，介紹左俾我識

有冇大神carry機宙

用咩打

有冇得暗雅

try try

75979138

報紙大神我又要

God

大鑊 睇錯野

天降拯救世界

聽日carry極3

PDC

刷到就黎訓著
3點收隊

屌呀

問下巴打們知唔知邊到仲有暗雅徽章買

冇

出發

紅奧進好多火橫 定舊果隻

點比巨頭

刷rank未

笑什麼 你也是rank狗

send 條女俾巨頭 ?
你連外賣主管都做埋

Rank🐶全面進場

同鐵丁返緊工

一個坐檯面
一個坐檯底

咁樣返工o既咩 ?

有白猿企位未

有冇超金企

仲有廿幾封回水信未用
仲打乜鬼野超金

你對野太多sb
起左二招

下星期又幾隻轉生 嗰度又幾千萬經
之前嗰啲都未升哂

閃光仲刷唔刷白猿

好波 10隻右腳先1隻左手-_-

咁的確你真係好多野要升
D 寵 ... 人地用隻計
你就用隊去計

食埋早餐先

我企牙

下星期
may 朱雀 新木和 雪糕仔 潘
呢度都8000萬經啦

打得叫我

好想企 但冇17sb

15咋喎
換隊長先17

2潘2雀4玄武1木和
雪糕仔放生
上果批仲有1白虎1妮妮1月讀未搞
轉生呢個經驗坑深不見底

除左水奧 仲有邊個4sb 不計大天狗 無鯨

火狗守龍天狗正月天狗藍奧
應該係呢幾隻

有無清企陣白猿？

66413401

我得 2 覺潘 2 覺朱雀 ... 冇了

咁你都有6000幾萬經要升啦
一隻阿西先幾百萬

其實係咪賣duck

同屬45000經一甩

👍🏽

有冇白猿企位？

閃光神幾點打

俾我企多陣超金先啦 仲有15分鐘

用撚哂 d 信先算啦
BOX 冇位呀

陣間仲要刷炭

閃光
請問你幾點炭 ?

如果係 4 點，或者 5 半o個場
我想企下

4點
但係我得返250格位

有冇人想打5隻木契約龍？ 啱啱抽到想升技

順便攞石

PAD巧巧玩

我仲少過你
咁 暫定 4 點見

我得火水炭缺 冇諗住長開喎
木tanking長期20幾粒

Id

食埋個面叫you

打得
163689339

我都水同木都唔夠

有無暗雅斷場極一

加左

水射？

劉備.jpg 同埋暗雅

劉備入
由下面打起

好型

決定CV果個都幾識揀

左手去那兒 =.=

完
感謝

1個tab係sao 個post 呢度f5
以爲見鬼

終於過到樹海差撚mode
遺鳩點打

19999

me係死懶鬼

cut 走右邊先啦

又炒左埸極三

求carry 極3 去到mp龍唔識打

開G秒

我愛刷rank

有喇嘛唔打打炭

火龍gg

開定G入去

時間太多
唔用o黎合炭，d 時間冇地方用

丁又唔使我自己打
飯又有人餵我食
屎尿又有人幫我接住拎去廁所沖走
涼又有人幫我沖
錢又唔使我自己搵

唉，日日一起身淨係呼吸心跳眨眼，好撚悶

其他冇killer 有d難打傷

用pdc計定要幾c殺

solo嘅 到時先睇住版珠計都得啦

係咪大大力車佢？

你計下幾多c會爆先

2個u都打唔倒2400萬

典解會咁快開左g

求包養

驚遇火龍 開定

有兩隻先有得開定架喎

又有傻仔信離地撚
坐時光機番去開定呀懞撚

乜撚野時光機
不嬲開定入去

有冇得救?

巨頭快刷極3唔洗你教

今日係刷rank日 冇人會carry

盾都冇就可以右上

不嬲跟mad果條片 1隻g夠用

求奇轉兩c等十幾串暗跌落黎

前後明明繼左水龍
嚇我唔到既

笑到醒

我都想
可惜係風神同威嚇黎

笑撚咗 真係有人入風神

仲未打過雙3😢

(──ﾉД`)

抽到唔通擺係度牙

凸(──ﾉД`)凸

慘得過有人抽唔到？

笑咗仲有人玩pad

( Show Blocked User - 凍檸茶多甜 )

笑自己

由閃光god個口講出黎😂😂😂😂😂😂

橙比人扑左

呢到十個有九個騙子
第十個就係我，清泉黎

過到極3 咁岩打赫拉龍有閃光隻風神

玩夠pad未

聽講你訂咗幾櫃石

總覺得聽日神羅隻楓有伏
等d大神抽完先算

逐粒逐粒掟你

不了
矛心機玩
留返d錢鋸扒好過

木屬痴線佬都唔抽啦

如果冇暗神爸 可以用咩頂

光暗神爸

落機

有暗神爸都用近難母
話晒都係女神

協力

我請你食啦
你繼續轉珠

請唔請人

轉一日珠俾我睇先

唔轉牙

啱啱玩返 有冇巴打可以幫手睇下有咩隊組到

請問有冇巴打想打碳王

1034 9048

4130 0577
碳王 可打多4場

多謝企位

thanks too

搵唔到隻麒麟
唯有推木埃出來接客

想玩返又要人幫手睇box
不如上youtube睇人轉

Thanks

太耐冇玩 唔識玩 一陣睇youtube

麒麟都無 幫你唔到

我就唔敢係度貼box
實俾班巨頭笑

一哥

咪又係得個件玩白x既mxg係度恥笑

有冇ching玩奧丁龍光槍型？
睇完youtube有性趣想玩下
不過唔知玩唔得掂
我諗自己最多都係玩到2個十字
我自己試砌左一隊但偏光
咁玩會唔會唔夠力？
可以點改善
Ching們幫手睇睇
張相入面未究進，打緊料

禾刀想人教joe隊😞

返炮友網啦on9仔 = =

返巴哈啦迷心黨

心囝俾巴哈囝趕走

所以先要返去

去jor 做utube8,撈得咁好點會返去

仲utube爸？今年最佳新人

大波拳手係青龍?

新光埃 好似係

最佳組合就真

白猿企位一個

近排多左咁多金鋼棒

組合hehehe : 3z, faidog , sum?

pad做返app驚霸王了

小薯想企

巨頭當道

faidog好撚大隻好正囉唔該😒

自從巨頭當道 padpost已經唔再係我認識既吹水大本營😭

禾明白

😞

🙀

🌚

🤡

呢句真

🐥

🐣

🦃

入親黎都係比人笑

藍染使唔使落buff

iktf

禾明

邊到有暗娜買

點搵心囝

我月入萬五,你老豆疊羅漢

份糧allin羅賓漢未

紅奧進邊隻有用d

火

純火果隻？

火奧既功能就係射 咁邊隻大力d咪邊隻

又幾好玩

3007 1334
炭

雙三單拖藍染洗唔洗帶寶石G?

有無炭企

2439 0454
炭

咩係炭企

企係到燒炭

1887 3431
炭

長智識了xddddd

閃光神就快追到某韓狗

最好繼6隻

傻囝

笑到反艇

要不是閃光
你們早就吃屎了

岩呀，d屎俾佢食晒

咁串

閃光979
放過禾

時速2200萬

XDDDD

PADhelper 係咪收左皮

邊到仲可以搵街場協

pad都收左皮

2隻🇭🇰🐷追黎追去

波台係咪隻揪 有冇手腳講下背景故事

更新啦

(兄弟大踢爆) 結婚唔俾錢果條港女，原來係雞，1500一Q，結婚前一日仲做緊

邊架係GTR

矛錢印係咪冇得生存

D時光機好鍾意開定招G入去

chi gun

禾刀矛

請問有冇人開炭

你唔做雞我點養你呀

唔係呀
不過而家有就好玩好多咁啫

係

好玩
虧你講得出好玩

996 不了

有都唔係個個玩得起啦

A開post J擊 B
A再開post約B隻揪，點知B真係應戰
A淆底話唔打交俾人恥笑

好似係咁

無錢就真係無得生存啦

證明冇坐時光機

唔好玩點樣玩到 5 年

呢句真 條仔就爽

入大神場企位既g格都矛

留返d錢好過

功夫了得

幾時carry

暗喇叭 清0 都唔知點算好

分分鐘本身已經落仔落到無得生，晚晚中出

夜d

🙈

我俾錢你 你轉

我去返m記好過

放左隻轉生月讀落隊

好轉好多

交換

學到野

有冇大神比少少意見

又食mk 妹😶

又有支棒

早腸大肉棒

仲有無老屎忽未死

死晒

早膠係咪係ploy食緊女？

你幾時死

老屎忽已死 巨頭當立

你升完試下咪知囉

都成500RANK啦 仲問點砌隊

得返D巨頭係度
每日就係有無人極3,有無人升RANK,有無人企超金
其他人邊敢講野

可能岩岩天魔界刷出黎

[I] PAD Rank狗互嘔區 [1]

最近玩返想問下可以點砌隊

38223218
炭企位

500RANK依家都唔係D咩

屌

非巨頭仲玩PAD
757D

暗咖 笑左

決定棄驚，返數碼世界

我都哭緊

92419529炭企

啱啱增值下自己 原來padr又有會場野派

買隻暗神爸啦

Pdc點set開增傷技？
搵好耐都唔見

tbb 肯收走條肥婆未

光個度 上面

目安 ho下面

搵到，thx

係啱啱裝呢隻驚

950以下刀系新手

yes

d rank同雞一樣
起碼1000啦ching

950係巨頭指標

rank狗黎講都係鐵丁高質

((((；ﾟДﾟ)))))))

聽朝又可以變返扮工清泉9UP POST

會長裝game我即刻裝
復興河馬會‼️

白猿臣絕種未???

唔會再信你

我想返工呀

唔復

ching 好波

無人討論個杯

而家d新會然 bin鐵丁c仲以爲自己好幽黙

白色新出果隻？

無mkrj幾年既努力，pad 早就死左

反緊艇

討條名咩固定杯 巨頭會話1個字:盡轉
我 屌佢老母啦

那有錢咁貴

一出果陣$10-20

岩岩我啪拿直屌去尾關 隻風神仲未起機

😂😂😂

感動既係又有石回收

E家成400銀

要用丁龍推，弱智

本3C窮撚仲用緊新暗印

我都笑撚左

終於有風神用

第一次用

留意到呢個巴打都係操哥愛好者 出黎相認下

本3C會然入左去杯清體

法國通關都有難度 仲未拎到粒石

拎喇叭就算

見到佢用緊操哥清lv1-10 呢啲朋友邊到搵

分身抽唔到山本/操哥

愛操力留名

好撚難轉

個杯仲難過LV10 =.=

3c會然場都唔入
等下次1條體打5隻綠龍拎冠算

笑咗

轉撚到仆街先30%
我不打了.jpg

我同分身刷緊

終於要拎出失傳已久嘅暗黑轉珠法過第5關

我差唔多400幾開始玩，人地棄game比我玩

操哥先正,可以配鳩里虎
成日同分身打

下次call我麻 操哥愛好者

垃圾盃 俾人封寵再俾人封技

分身乜都冇所以先用操哥

我分身有隊水射 ,同你交換ac ok?

成功唔洗扣分
一石已袋

唔ok

操哥>>>水射

On9杯

風神招技爭1turn ge

留名等睇劉備打lv10周回

個舊post推左上黎嘅

封寵嗰層即用奧丁啦

求報紙神代轉

300蚊一次

求ching0神代轉

6% 早抖

巨頭盃

小薯都係拎石就算

見到個唔夠熟既同學ot 到11點 唔知佢撈邊行

好橙

真係公司訓算

屌你老未 尾2個關唔小心比人封左 即刻右上
個陣仲有100秒剩

有無巨頭分享下打盃心得

啱啱想問

求心得

頭先問左，

盡轉，無咩特別屌住去

頭兩層1com過會快啲

關都過唔到

都唔知點打杯

70%

ja ga

==

=,=

去食板燒G通粉先

Rich

👀

個盃又十關

個杯 呢世都幾難攞到個不天降章

搵左心囝代打

<遊楽魔杯>
盃開始前 180 開始後 240 最後3日 280
如果第一次搵我打 盃開始前 160 開始後 180 最後3日 240
Android 另收40附加費 不受折扣影響
介紹x個-10x (每次最多-一次 可以分開-) 最多減40 以遊戲ID為準備

每連續3次找我打 可有9 8 7 6 5折
(連續第3次 9折 連續第6次8折 ... 5折幾重新計算)
=
注意事項：
1. 一切以付款日期為準
2. 收錢包有冠
3. 一切收費以港幣計算
4. 如有任何爭議 本人(斷魂乂碎心)保留最終權利

搞掂

得1隻搞咩掂

咪係😂😂😂😂

唔好咁MEAN啦，早晨

正一kai子黎
宜家1000rank無冠處女先最值錢
傻🐷🐷

丙朗都玩PAD

遲仔第一次抽神羅
抽到想做鐵丁 10抽9銀

兩抽中木和

中間擺返普通版楓咪算

燒石包有冠

全部都係入倉

2隻 怒力中

鐵丁課到中

屌死你😡

都話一開就大把人叫春

其撚換幾多隻好👅

10

春春春春春春春

2抽銀強
DEL驚了再見

做咩木禾龍又hit番

25抽 單吊重力=.= 一陣再戰

歡送

遲god

單吊最抵吊果隻

差小雅 火龍女 放棄算

你都未夠5隻木和

4串加十字心你轉埋我個份

27抽冇鑽強，得隻40%重力叫中左

自己轉唔掂叫人唔好抽
班巨頭笑緊你

3隻木和龍 都未出重力 好波

到時我抽到五隻小櫻我笑番班巨頭

Kong pig chi🐷

今次我撐你呀鐵丁

有大志

屌 無睇名 原來大股東黎

彩強多過金=.=

未 其撚都中

除咗40重仲有咩可以唔賣

冇

巨頭會話：小櫻？多到賣左幾隻
公廁黎

屌 8星只值15000mp

YES!!!

癲完未，咁都廢課

早幾日先有人話呢部垃圾機 邊有人抽

你唔係信左丫嘛？

日日都有人話棄驚

一陣巨頭執完隊 你中間無一隻 返你轉頭

我真係棄左

我都抽o左下

8027 9216 蛋龍

巴哈仔話用2隻30%就可以了，不用40%
為隻垃圾廢課

利申：笑到啲腸跌晒出黎，想要40%但冇錢課

不嬲呢度d大神就講反話，話棄驚就日煲夜煲，話唔抽就抽到仆街

埋單 3木和 3火龍 1娜姐 隻重力先係真8星

rich =.=

鐵丁對你失望🇭🇰🐖

冇中重力
到時你都一齊俾巨頭指住黎

我同佢分左手

一車車港豬

代表山本多謝你地

遲仔最後有冇中40%重力

1抽野郎
乜原來唔係鑽蛋